我係拉登牧師,你問我答

高登個邊叫高登牧師

屌你

點解世界冇公平

你要諗下你前世做左d咩,今世承受返d咩
係公平既

on 9前世關我撚事啊

落地獄啦

琴日既我係咪你?

神棍就真係落緊地獄啦

睇左義工團單野未?

有新野 話說人地唔係攞正牌註冊做義工咩？睇相佬仲扮高手教人添

[/quote]

花生真係爽口

早排先話搞咩 party，狗場唔夠毛巾

我一早都話佢借呢d活動cap水收學生
不過估唔到咁快現形ja

我都想去狗場食學生妹呀～

睇相佬隻彩色鸚鵡螺唔知賣成點，不咁睇黎應該越賣越少

課金先啦,叫雞都要比肉金啦

老實講,有料唔洗上高登搵

我知你邊間教會架

過黎搵我囉

可唔可以問你佛野